覺唔覺攞住50萬九按揀樓同讀i大揀工一樣

budget: 50萬

要求
一定三房兩廁
唔要樓望樓唔要有天井私隱度高
一定要有會所有泳池有gym room
一定要有好校網
一定要樓齡新，最好一手啦

要帶帶有以上想法既朋友去睇返一百幾十個盤等佢認清個事實

應該揀到貝沙灣

大灣區幫到你

大把人連5萬都無要有咁既想法 然後怨樓貴

我唔要買垃圾樓
政府要打擊地產霸權
加空置稅 100%資產增值稅

未必買得起

身邊真係朋友既，我會帶佢地認清個事實